凌晨一點鐘，好多三毛帶風向，一出就洗版。

無理由同一時間，咁橋一大班人都認同要降溫，散水？

建議P 牌post不設正負評功能

P牌會員不能按其他人的post的正負評。

放核彈都唔割蓆

同意，最近真係晚晚都係咁，然後朝早呢D Post就上哂熱門............

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

有人認為要降溫，唔出奇，但無理由認同降溫的人，會約埋一齊在凌晨出post。